{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_001025",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "벨라루나"
    },
    "text": "2007年海雲台中洞で始まり、2012年に松亭に移転した手作りチョコレートカフェ、ベラルーナです。 ここはシンプルでラグジュアリーな1階空間とエキゾチックな2階テラス空間で構成されています。 1階はローズマリーの香りでいっぱいの居心地の良い雰囲気を誇り、2階は特別な雰囲気のテラスで安らぎを感じることができます。 ベラルーナでは、ヨーロッパ産の最高級材料を使用して手作りチョコレートやケーキ、ジャムなど、様々なデザートを作っています。 すべての製品は直接ベラルーナで作られ、味とクオリティに対する高い基準を持っています。 コーヒーはイタリアのプレミアムコーヒー豆であるイリを使用し、ハーゲンダッツとソフトアイスクリームを提供します。 また、ビールはギネスとチュン生ビールで様々な選択が可能です。 ベラルーナでは毎日11:00~22:00まで営業しており、毎週月曜日は休みです。 メインメニューとしてはアメラカーノが6,000ウォンで提供されます。 ベラルーナでゆったりとした時間を過ごしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベラルーナはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ベラルーナは2007年に海雲台中洞でオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ベラルーナの場所はどこですか？",
            "answer": "ベラルーナは松亭に移転しています。"
        },
        {
            "question": "ベラルーナの1階はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ベラルーナの1階はローズマリーの香りでいっぱいの居心地の良い雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "ベラルーナの2階はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ベラルーナの2階は特別な雰囲気のテラスで、安らぎを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ベラルーナではどんなデザートが提供されていますか？",
            "answer": "ベラルーナでは手作りチョコレートやケーキ、ジャムなど、様々なデザートが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ベラルーナの製品はどこで作られていますか？",
            "answer": "ベラルーナの製品は全て直接ベラルーナで作られています。"
        },
        {
            "question": "ベラルーナのコーヒーはどのようなものですか？",
            "answer": "ベラルーナのコーヒーはイタリアのプレミアムコーヒー豆であるイリを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ベラルーナの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ベラルーナの営業時間は毎日11:00~22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ベラルーナは何曜日に休みですか？",
            "answer": "ベラルーナは毎週月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "ベラルーナのメインメニューは何ですか？",
            "answer": "ベラルーナのメインメニューはアメラカーノで、価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベラルーナで提供されているビールの種類は何ですか？",
            "answer": "ベラルーナではギネスとチュン生ビールなど、様々な種類のビールを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ベラルーナでゆったりとした時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "はい、ベラルーナでゆったりとした時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 460
    }
}